統計下捐錢捐物資俾大陸既香港/外國公司

外國：
Apple
intel
高通 Qualcomm
聯發科
Arm
IBM
3m
Starbucks
台灣紅十字會

香港：
飛鶴乳業
碧桂園
萬科
恆大

恒基兆業
英皇
立橋保險集團

個人：
周杰倫
范瑋琪
大S

香港某幾間 根本就係支那公司